港豬睇港姐

之前仲話抵制tvb 宜家港姐選舉就餓狗搶屎咁仆住留意 遲少少又係爭住睇
仲有冇得救？

而家港姐話題得返啲豬扒

上年港姐係乜水都唔知

你叫班人唔睇tvb重慘過殺咗佢全家